求今晚林宥嘉一張 任何位都ok

@ivan10505
pls 今日先比個賣家放飛機

3000 diu?